payme行乞眾生相(2)

唔好意思中咗1001 本身開緊po

呢個咁有誠意邀你哋畀錢
放返過嚟畀大家睇下先

條仔真係好柒 mon post柒頭

push

好想屌

唔醜嘅話我都唔會四重加密喇

Hi mon post柒頭

追擊就追擊硬你㗎喇
sfz嘅死乞兒

成班肉撚酸
又唔撚係無錢
比嗰個仲肉酸
婚都未撚結學人派

start from zero死乞兒
係咪要睇醫生冇錢醫？

真係好撚肉酸
啲雞到底知唔知醜？

人地好明顯唔係俾你班毒撚睇啦 對號入座 連登仔真係乜撚都睇唔順眼

仲要po得99%都係女黎 臭雞

乞兒仔

乞衣多到要開2

新年流流多乞衣

一陣個個俾一蚊 真係新年快樂啦

捐錢嘅傻尻po唔po得

過1毫子留言寫「拎去幫你老豆老母打齋」

歡迎

想 不過冇payme 不如我過返一毫子俾你你幫我過俾班乞衣？

見一個就po一個

呢個先好笑 支那寶都有

你睇佢啲caption真係成隻閪咁

識人聽講佢成日覺得自己好靚仔
所以要成日擺個chok 樣出嚟
不過幾靚仔都冇用 原來係個死乞兒

推一下先

Payme都冇 用中銀 支那人

乞衣

有買有賣

Vienbb貼左咁大件事無人講？

無得做空姐係咪依家窮到要乞

呢排無工開 無金主比錢 唯有做乞兒

支那人rispy lau話牛逼喎

你幾何見到正常男仔會成個ig都係自己啲相
著衫都著到成個乞衣咁
拍個廣告又po足成個月

繼續批鬥成班WHO?

成班乞衣

點解連登咁多批鬥撚 仲要係咁cap圖。。。

新年傳統係所有人都可以攞利是

你係咪要話晒所有人(包括你自己)都係乞錢？

攞利是同叫人俾利是係兩回事黎啊傻西

有冇人整個整合list成班乞衣

真係當自己係雞

而家係叫你俾利是我

比$1.8係咩概念

Cls ，仲要扮老母乞利是，係咪真係咁撚窮

Pish

依家班人同擺個乞兒兜係到有咩分別？

你老母 愈搵愈多

Pish 乞衣

post 得圖出黎就可以 再 post 出黎，大家見到都可以 payme 佢
新年傳統.... 係見面比
係要一個一個去逗，講返d好說話咁

你有冇家教? 定你冇屋企人的? 可憐哦

你係反社會毒撚,無朋友,唔抵得

佢哋起碼會拍片

佢都咁做

笑撚死我 俾1蚊仲讚人好好
讀得書少係慘啲嘅Coey雞

自己比1.8 $

on9 毒撚就比888$

好撚多喎 點cap得曬

真

笑左 宜家疫情緊
你會唔會上晒所有親戚屋企逐戶拜年？
電子利是🧧有咩問題？
咁道德撚 不如你唔好逗😇

兄弟爬山 各有各做

邊到得罪你

地圖炮咁乞食俾你spin到同親戚拜年

全銀部都擺山區兒童上枱

話佢哋肉酸果時俾人話返係毒撚。
原來唔乞食係毒撚/無朋友
乞食又唔認 咩好似開sem利是咁 垃圾文化 爸媽

盲目跟風撚仲要跟左個肉鳩酸嘅風仲死雞撐飯蓋

咪就係 咁好似唔係叫比利是 係求人（好聽D唔好聽同乞無分別）明明利是係隨心比要變成咁 真係笑撚死

好似係得啲大陸狗會過網上利是比人

好奇一問 你以前都會派利是比朋友？

乞衣都得護主
你係唔係新年會大大聲同啲親戚講叫佢比利是你

但傳統係帶禮物去人地屋企，長輩俾利是
而唔係叫人俾利是
你係咪誤會左傳統？同埋我地批鬥佢哋原因？

講真 如果係個grp 到派封利是比人搶都好過佢地係到叫人俾
如果有心都會主動俾啦 當係意頭就算金額少都無所謂
依家班人post埋自己個code然後叫人scan個qr code俾錢自己
咁樣乞法都唔認係乞

你乞咗幾多錢？

呢條女唔得

有無啲腳長仔仔想要利是錢呀
露對腳出嚟，小妹比利是你

利申腳膠

痴線咁都要批鬥

有封返比人米唔叫乞囉 何況人地又無逼你比又無求你 唔通話自己山區兒童叫人捐又真係乞衣無錢叫你比咩

好失望

Wts谷都有人乞
心諗做乜嘢

班女不如直接做雞算啦
影自己副body再r利是
不如出街掛牌，100蚊比人揸波一次，大把人比

係比幾蚊玩架啦，唔通個個比一百幾十咩

係咪冇朋友派比你所以嬲豬吖

真係cannot agree more

結咗婚先會派利是

乜嘢事對波

唔係批鬥
樓豬只係幫佢哋手轉po姐

成班乞衣做乜唔揸個兜去西洋菜街街口揾食啊

WTF

佢地仲話傳統係結咗婚先比利是所以咁樣有問題
咁大學生開sem利是係咩
時代會變 傳統會改
朋友互相比利是祝福大家 自己開心咪得
根本無人逼你比
痴撚線成班癲佬擺曬人地上嚟 private account都批鬥埋

窮到鬚都冇撚得剃

係比班毒撚睇再比錢，
不過唔係連登仔

咁啲人開patreon呢

原來po code乞食朋友唔派俾你你會嬲豬？
乞左幾多呀你？唔夠咪po埋上嚟，呢度巴打一人夾一蚊當俾你全家做帛金囉

呢個仲要set到自己個個payme icon咁驚死人唔知佢係乞衣

好多人唔係賣相㗎喎

人地都係攞個意頭開心啲 講咩傳統 以前夠要親身去掃墓啦 而家米又出左電子 咁科技令人生活方便 何況疫情少左人拜年 仲話人地大陸先會電子利是 啲人咁愛傳統咁跟傳統 講到唔係跟緊大陸野咁 咁把炮唔好收利是

你係米無朋友無得乞阿 妒忌人有錢收？

真心煩，真係劣質文化，屌。
成班垃圾係唔理解點解要派利是，明明係長輩對晚輩嘅祝福，成班網絡乞兒係度求人比錢，真係好撚煩同好7。
退一百萬步講，你可以用Close frd架，or圍內嘅wts gp signal gp lol，比你班網絡乞兒洗版真係好撚煩。

仲要咁戇鳩用電話號碼連落個code度
同自爆有咩分別

笑撚死 自己賺錢仲貪你d利是咩
小學生上連登

呢個都算，至少有啲付出
其他嗰啲收皮啦

成班乞兒上網行乞，祝佢地成世捱窮，仆街冚家剷

唔同你一齊乞就話人毒撚冇朋友
你班丐幫新年流流俾人抖下得唔得

咁人地比你米唔好收囉 無人逼你 定你無朋友 無人比 ？可憐

米你老母咩
打啱字先出聲啦
5p死乞兒

米夠未呀屌你老母

上個post 隻整容鴨

呢條八婆平時昆唔夠呀

「社交行乞」 Clubhouse PayMe行乞群組

比咗錢會露點？

冇得罪
乞得利是面皮就有翻咁上下厚，唔怕人開post講啦
行得正企得正怕乜

駁吾刀

想要

好似幾索

推

丐幫們點解唔po埋你地個code上嚟
相信呢度大把巴打想祝福你地

冇人駁到我

米你老母

好想知佢咁既樣有沒人會pay俾佢

試下駁下人地個邏輯 而唔係捉錯字

你試下囉 有好嘢嘅咪share出嚟囉

傻尻乞衣 不如你貼埋個code上黎乞啦

mcm都係乞衣

你毒撚妒忌人地有朋友
駁咗喇

咁你咪唔好follow佢

電子掃墓唔怪得咁多人電子行乞啦

Can’t agree more!

新年流流香港年輕人集體行乞 陰鳩公

小弟大把frd又同你講咩
小弟唔洗po都有人比，個啲po完先有人比，垃圾，虛偽嘅朋友，我就唔要，你要埋佢。

我又覺得唔係咩特別野 叫做搞下新意
又唔駛講到劣幣驅逐良幣咁

其實呢班人又點解要走去Follow 我ig又真係唔多呢d payme洗板

宜加同強國微信利是文化有乜撚分別 屌你老母做乞衣仲咁撚多藉口

做左

呢個仲西利
po自己張卡
等大家識下佢

電子乞衣

回翻上個po 呢個shitty u有錢仔黎

真係得啖笑 成班山洞野人

所以要unfollow，好煩又唔熟。
不過用Close frd 會好啲囉，唔洗煩到唔熟嘅人。

定你無朋友比你 不如你貼上黎我比你啦

電子乞衣好笑d

呢隻電子鴨有啲誠意

如果係private ig ac 我覺得情有可原
起碼嗰啲叫做識得，可以係朋友間玩下
但係嗰啲public account 又係kol 嗰啲就肯肯定係乞錢，諗住一人俾一啲可以過肥年。反駁嗰啲聽住唔好再護主/再做，好肉酸！常見論點：

1. 一班frd 玩下啫，有咩好批鬥：放public account 公開講，邊係一班frd。朋友可以group 俾，但解要喺public ac ar.

2. 過年利利是是，唔出得街咪網上逗利是囉：傳統唔係咁架，不嬲都係有交情、已婚先會俾利是，隨街問人嗰啲叫乞衣

3. 人地逗到係人地本事，做咩眼紅：佢地post 得點解其他人唔可以討論。呢啲網絡垃圾又賣相、搵人貨金又ar 利是，帶呢種不勞而獲既風氣，影響深遠，唔撥亂反正只會更多人學。

其實post story真係同乞冇分別 睇到有人話朋友互相祝福有咩問題 但係想講如果你個朋友真係想比利是祝福你 但礙於見唔到面佢自然會自己係payme比你 而唔係你特登放個code出黎要人比囉

btw最無奈係啲人post完pay code再post 收到錢嘅圖講多謝邊邊個 咁樣加加埋埋幾個story

依家周街都send個code出嚟係肉鳩酸
個個都跟風狗咁
想攞意頭咪簡簡單單祝福 send幾句野出嚟 唔係比個code人 周街問三唔識七既人攞錢

呢個真 圍內玩既有咩所謂 見好多post上黎真係跟風玩下

有d想賣相 影哂性感照搏人課金就話抵屌咩

利申：無玩

嚟嚟去去都係話人冇朋友
不如講下你d朋友施捨咗幾多俾你

真係面皮厚

電子掃墓都大把人屌啦 咪衝出嚟柒
傳統係面對面同長輩講祝賀語/買禮上人屋企拜年
而唔係同晚輩/同輩乞食囉
btw米你老母臭閪咩傻西

唉你咁想要 你post個code上黎施捨下你啦

第二張搞乜野

你夠話人乞衣啦 唔見你貼個銀行戶口出黎睇下有幾錢

ks我覺得冇乜嘢 又唔係迫你比 做乜9 你冇fd唔夠膽po?

傳統係長輩主動俾後輩
而家係問未結婚嘅平輩攞，應該係乞先啱
未結婚做乜撚要俾你？
成班乞衣

這麼醜的妞.jpg

你成個葡萄撚咁
人地post喺自己嘅story 係佢地嘅自由
其實都係同朋友講笑玩緊
大家組爸媽都會比組仔女過三利是啦🧧
都係想有個好意頭啫
你咁高貴唔中意咪unfriend佢地囉
一句講晒：你妒忌佢地嘅social circle大過你
駁左你

咁嘅行為仲唔係乞衣
我有幾多錢又關你乜撚嘢事呀 乞錢乞到傻閪咗

盲目跟風就跟風，乜撚嘢互相祝福。
美其名互相祝福，實際係公開乞食。
如果你想同人互相祝福 同輩間互相講句祝福說話唔夠咩？
點解祝福要建構係金錢之上？
細個就話新年係零用正呀！
大個根本情願無利是逗都唔想去應酬。

寒酸到講資助呀 咩同大家拜個年叫人scan自己qr code俾錢自己

唉屌 明買明賣都比連登仔屌

Post長輩圖 都冇post 個code咁撚肉酸
想要利是咪搵自己屋企人攞囉

真係fd既話洗乜擺上ig story
payme本身已經內置contact

諗住po上story去搞吓笑
點知原來咁多人咁在意

痴線 成班乞衣

唔join丐幫=冇朋友 慘

係盲目跟風人做你做定係真係想互相祝福，大家都心知肚明啦

人地鐘意share咩就人地決定嫁啦
你覺得煩同厭棄就unfollow
唔通個個出post都要照顧哂全部人感受先出咩
情侶相放閃光彈都要close fd照顧毒撚單身狗咩

介意就unfollow人
但咁樣係咪都公開user name同相就過分左

當然你post班賣相撚搏上位撚食花生就無所謂
但人地講句新年快樂等等祝賀語就放人上黎

咁我有幾多人比我夠關你閪事 妒忌人多朋友妒到傻閪左??真係柒既

講野之前用下個腦先啦 白痴仔

#182 留言答左你

呢啲乞兒嘅邏輯

講到咁口響唔撚見佢地send個code俾啲長輩

咁你唔po自己code上嚟 大家都等住祝福你呀

Pin this

ks po code又po人哋比幾錢佢嗰啲 係想曬架啦 但咪比佢哋曬囉 有咩問題 咁人哋真係有人比佢 佢哋自由離 批鬥啲乜9 真係r晒頭

米就係圍內玩下都算，d kol 玩埋一份jm9

明明屌緊個歪風 又話人地自甘墮落做乞衣關你咩事

你都識講係傳統啦傳統華人女性就算食團年飯都唔可以上桌添
時代會變 傳統會改
傳統上香港無民主添 咁爭取嚟做咩
唔想人身攻擊你地但係你地啲思想真係好落後

exactly終於有正常人

10個9個都係post出黎扮下假膠搞下氣氛
邊有人會真心覺得咁樣有人比利是
成班連登真心膠

點少得港大3500 蚊1q孫志新堂派帽臭雞藍德恩

佢個ig 寫住iphone 12即係咩意思?

邊夠你新年流流做網絡乞衣咁前衛吖

基本上駁晒所有留言
再講多次private ac post 無問題（雖然本身係朋友都應該直接有你contact payme 到，但係話玩都仲講得通）

唔好下下拎前衛黎做藉口

Agger

班kol 真係搞氣氛？

屌佢老味，呢個邊有得輸

依家就係成堆private account比人po上嚟屌啊

當年d紅衛兵應該都覺得自己好前衛

人地private account玩真係無問題
你加得人 一係就識佢 一係就搏人加你睇野

咁都要照顧埋你感受 覺得煩 唔熟既咁del左佢啦
又要睇人野 又要厭人出post

黎緊情人節post曬命相 睇死又有班毒撚/on9係到放人上黎話好煩

點知佢

咁就似私怨
我反而見啲過萬既kol 冇俾人放

咁你唔周街問人拎？
咪偷換概念啦傻西
依家新年係在於大家要見面團年呀
女人唔可以上枱嗰啲叫陋習呀柒頭 要改我同意呀
咁同長輩拜年/買禮上人屋企拜年有咩問題？

呢啲先識玩

咪就係
人地圍內同自己啲frd講笑 好似組爸媽比組仔女過3利是
又唔係tag埋人叫人比
大家互比 透過呢個行為大家傾下偈吹下水 又關班金鐘毒撚事

咁不如你講下有咩問題除咗已經駁咗嘅乞衣point

無意義嘅行為
唔講以為青少年成長途中感到迷茫想得到關注/show off比人知自己有朋友從中獲得優越感/安全感
咁大個人 係朋友就私底下祝福左啦

人地個個都係你比完我比返你互相祝福 大家都係關心下 擺張相出黎唔通搏你地比咩 你地都唔會比咁笨柒啦 人地多朋友close fd無set咁多先放public姐 又要比你地公審 何況唔po又點知而家個個都玩緊比利是 po出黎都係想多啲人玩 唔係比你地啲三唔識七又要fol人又要唔抵得既人睇囉

睇#182
麻煩你逐點反駁

用支那寶嗰個就真係難攪啲

都講左好耐 private同public 係兩回事

講真 呢post有幾多係public 有幾多係private

就咁睇圖 好多都係講下祝賀說話就算
都照放上黎批鬥

你批鬥班搵食既無咩所謂

你覺得佢咁樣post ig同平時係youtube下面加條donate link有咩分別

咁Public Account 既定義係咩？

ig story都有個框俾人留言 要祝福打句身體健康都夠啦
根本就係班乞衣貪得意搏下有冇人真係on99咁過數俾佢

見到有人係ig po支付寶code添 痴鳩線

YouTube 起碼上面有條片
依家係申請拎錢
雖然我連呢啲人賣相同叫人donate 都

又要攞意頭又要唔講傳統 新年攞得意頭就係跟傳統架啦 班友乞食都唔撚認

同輩互相比利是就代表唔可以同長輩拜年咩
似係你邏輯有問題咩 仲話人傻西
傳統一男一女婚姻 依家接受同性婚姻 就代表男女婚姻有問題咩

咁講嘢都有

人地po story無話比你睇 你自己要fol要睇又鬧人 唔識人又話人地乞你衣 人地根本無諗過叫你比 無人諗住預你玩阿毒撚 唔好ff好無

磨牙

冇講過喎傻西
咪話咗利是係由長輩俾唔係同同輩乞囉
咁都唔撚明

佢地肯醒未成班人喺度自我陶醉

話比人知平時影相用iPhone同Sony?

班友真係好好笑

咁有熟有唔熟既朋友 唔通private放埋啲唔熟既人咩 咁有啲係識但唔熟既 佢地有機會比可能好耐無contact想搵返 米借呢個機會囉 就肯定唔係比啲完全唔識既人睇囉

冇話俾我睇咪block我/較private囉
你public得我唔洗follow都睇到㗎啦
得啦知啦 唔撚join丐幫就係毒撚呀嘛

完全係理解唔到

開sem 利是都係人地俾你
而唔係你問人拎

你唔識自己unfol？

你自己都證實左
唔會比錢既人有片冇片都係唔會比錢
咁佢放個code上ig story根本就冇乜影響
如果我係果啲KOL一定拍番條片恥笑班真心膠

乜鳩呀 public個個都睇到
都冇follow過又何來unfollow

其實冇人想知

咁點解你又會無啦啦睇到係米搞笑

你啱 朋友係會私底下祝福 咁但係個世界就係咁架啦 永遠會有人透過social media去晒自己 多fd 去攞優越感 呢個唔係第一日嘅事 你覺得係無意義嘅行為 咁你唔好做咪得 或者 unfol佢哋 但唔代表可以擺人上離公審

佢話自己冇fol都睇到
咁佢可以㩒走㗎嘛

下 有人post上嚟咪睇到

臭雞黎 賣相呃毒撚錢嗰類

咁無人會預自己會比人po連登又有班唔識既人睇囉就

係咪問人拎同係咪長輩比晚輩係兩個問題嚟
根本大部分都係自己圈子圍威喂
鍾意比咪比
喺呢度屌人嘅有無諗過無人諗住佢地比
個個喺度自作多情仲要擺曬人地account上嚟笑鳩人

public得唔係預咗有唔識嘅人睇？

MCM俾人封殺得好西利
佢嗰日開live身家得番少過一萬
又要賣收藏品又搵小提琴學生
如果大家得
真係可以幫下佢
有骨氣嘅藝人手足幫到就幫

咁唔放private既原因係有啲識但唔熟既人 所以先放public 係就係預左有唔識既人睇 但唔預你地會比利是

咪拍囉，橫掂佢地都唔係第一日拍垃圾片
咩叫冇咩影響，有冇睇清楚我啲point?
會教壞細佬呀！啲細佬真係以為拍啲垃圾、伸手就賺到錢架。另外，你話佢地可以拍片笑我地，咁我地點解唔可以喺度批評佢地呀？

你可能就係其中一個睇佢地啲野睇到價值觀扭曲既人

人地諗緊乜你都知呀 心理學家

柒到飛起

咁厚面皮出嚟乞錢就唔好怕俾人講啦

秒左

Pin this
放public 又怕人講

有張支那寶

咁佢都唔預我地俾利是又放public做乜

幫佢喺度repost等佢多d機會得到祝福又唔俾
做人真係難

笑撚死我
private啲人唔熟 public啲人會熟啲？

支銀

咪講左比識但唔熟既人睇

你點知的

即係public啲人熟過private呀？
唔熟乞乜嘢錢

屌 你識唔識字 知唔知咩叫識但唔熟既人

即係放public reach到嘅熟人會多過private呀？

咁你夠點知佢預左想乞你錢 人地又無dm你 咪又係屈人

成件事最癲係有人覺得冇問題
無論熟唔熟，老母由細都教我
唔可以開到口問人拎利是
人地想俾你，自然點都會俾你
原來呢啲觀念過晒時

好寒酸啊屌

你傳統落後囉

Private得熟人 放public會包埋一啲識但唔熟既人 即係hibye fd或者係以前熟而家唔熟既人

係囉，依家好想直接放個qr code 出黎添

點解可以多乞衣到咁

你毒撚冇朋友 妒忌人地成班fd圍威喂

啱呀 咁佢要乞dm人咪得 放上story真係戇撚鳩！！！
你真係心水清

其實人哋同班fd玩吓關你撚事咩

點解呢張相睇極都咁奇怪
同埋咩叫當我女咁錫？

好聽啲叫拎利是 唔好聽叫乞利是

個個係度對號入座 以為人地乞佢錢 以為自己邊個

一定係啦
圍威喂乞錢唔岩我

睇完之後吓咗一聲

同佢地溝通唔到

冇private又點放private

最意想不到既事都做埋

最好笑嘅係仲要上曬心咁屌人地 明明完全唔關佢哋事

有手有腳有樣有身型，要人幫
笑死

點㗎 又話private有啲識但唔熟 依家又話得熟人
你係咪間唔時搭𨋢撞到樓下個鄰居 到新年嗰陣會特登買禮去問佢拎利是嗰啲

其實我真係唔要都得 等個少少錢開飯咩

為咗禮貌先收咋

兩個砵仔糕

人地話可以放close fd阿 即係人地預啲kol果啲會有幾百個幾千個close fd

unsubscribed

你係反社會毒撚,無朋友,唔抵得,人地又無話要比你比

所以呢個係我暫時見過最勁嘅

屌 你真係唔識字架喎 放public會包埋一啲識但唔熟既人 自己睇多次啦柒頭 未睇清楚係度駁嘴 唔撚識英文？

係前線見過真人
做咩搞到而家咁

Pay me new year

Mk 兒女文化你識條撚咩

見到個支字就好自然諗起支那

惱羞成怒

點解可以開到2

黃還黃 呢獲真係明乞

原來而家d人盲目跟埋啲on9歪風都唔屌得

乞衣面皮咁薄咩

自爆埋電話

你撐成兩個post唔攰架咩
不如一句啦，邊個係你/你女神呀
求下admin del 佢啦
Btw學你班友d口吻
連登仔開個post圍內笑人乞衣
關你地撚事咩

唔係丐幫就係毒撚，唔抵得
我最唔抵得香港啲細路俾人教壞
做咩佢地可以public ar 錢
我唔可以批評佢地呀？
你一係貨錢俾錢毒撚，一係自己係丐幫或者佢條仔

可能咁樣po一po又多左幾蚊施捨呢

G持

你自己睇多次你講乜啦
btw 答啦 你係咪間唔時搭𨋢撞到樓下個鄰居 到新年嗰陣會特登買禮去問佢拎利是嗰啲呀

淨係比左fufu

無錢就問老豆老母攞啦
成條撚鳩咁叫人資助
佢老豆老母醜唔撚醜

真係唔識同你溝通自己睇錯public做private都仲可以叫人睇多次講咩 柒左就認啦

自信奇行種

代丐幫答：人地同fd玩下咋！你以為人地想要你施捨咩？你係咪毒撚冇朋友唔抵得？人地po自己ig關你咩事？

有d似雞容

得啦知啦 唔撚join你丐幫就柒

哦玩下咋原來，咁我掃個code過一舊水比佢,寫到明比乞衣，佢唔好撚要呀嗱

19歲香港人
唔知講乜嘢頂住先得唔得
唔得係咪會post埋張身份證
真係要搵人頂佢上天花板頂醒佢

一陣dm你話俾多三舊可以做全套你咪驚呀

出嚟行乞又要面皮薄

面皮厚撚到，直接出去乞啦

你啲錢留返睇醫生啦，五毛五毛咁賺，幾耐先有一百

呢位只得支那寶同電話號碼...

應該會po埋條賓周

咁撚巴撚閉就咪撚乞啦你地

扑野唔戴套都得

冇撚乞過，唔係個個都好似你哋支那狗咁撚冇尊嚴

係咪拍垃圾片由市場反應去定義
百貨應百客 你理得人地拍乜
對你黎講好垃圾 啲細路可能覺得好好睇
如果將來個細路有咁既號召力 可以擺個payme code上ig story就發達既 我覺得佢好本事喎

講得啱呀
港男港女iG post PayMe QR code咪同支那雞叫人比微信紅包一樣咁無尊嚴囉
你認同就得啦

屎家軍

原來本事係咁定義既
睇少啲啦你
啲價值觀

有啲人用支那寶添

男人都咁係咩玩法

私怨撚又贏

老實俾得幾多 嗰少少錢真係唔稀罕
為左雞碎咁多搞到自己成個乞丐咁樣降曬格
好肉酸架真係

屌

真係大種乞衣 那麼醜的妞

港共：百貨應百客，我做d嘢大把藍屍buy, 係我本事，有咩問題

CLS, cheap 撚到

88 同8.8 姐

收皮啦 兒登仔

利利是是攞個心意都冇咩問題 有啲真係公開好明顯問人攞錢 肉酸到

人哋屌你地班傻閪呀
佢咁獨特做乞衣先會走向覺醒之路
你哋一個二個未覺醒

原來飛雞變左走地雞

咁就可以光明正大問人拎錢

好撚藍絲feel
為搵食乜都得d fd

乞衣講咩中華文化

成班垃圾貼張相就乞錢，一d誠意都冇
比街邊啲乞兒都唔俾佢哋

見好多人比人插即刻DEL左再話自己係用黎捐612

但我無公審過任何人
因為對我來講公審唔哂 太多盲目跟風仔
而且我係針對緊行為本身肉酸
跟風做嘅人都顯得好肉酸

私人ig得個廿個人fol都要po上黎
香港人 放鬆啲啦

冇睇開
淨係知人地玩膠你當人真心

要捐不如捐俾佢哋
我地係唔係應該派埋利是俾佢地！？

Cls
姐係你唔撐政府你就係毒撚

佢地真係好撚on9

因為原來香港經濟真係咁撚差 一街都係乞衣

成班大重乞丐

時代會變 傳統會改咁利是都唔撚洗派喇ON9仲係度乞乜撚野

呢位c打嘅故個人覺得幾好睇
咪當support下佢寫嘅文字

個重點係問朋友更甚或陌生人攞利是唔係乞係乜？
好地地點解要攤大手板問人拎錢
你去人屋企拜年會唔會主動比個QR Code人掃先？

上面嗰班撚樣咪繼續覺得呢種「大陸妹收微信紅包打賞」式既文化無問題囉
係呀乜都無問題架
成個香港同深圳同化都無問題tim
百貨應百客咋嘛

抖音無罪 on9有理

而家邊個在意
又要行乞又要唔比得人講 肉酸到

咁點解我唔直接比612要比左佢先

嘩會Say thanks咁大件事
處理唔到呀

Business year1啲19 concept拎出嚟講

我就唔撚拜年 唔撚逗利是嘅
咪撚講到個個咁撚cheap 吼住人哋啲利是
貪就認啦 乞衣仔

痴線 自己乞又屈埋唔乞既人
錢無人唔想要
但唔會好似你咁樣伸手去乞囉

我又冇唔比人講嘅
只係估唔到會咁
你諗多咗

知唔撚知醜

朋友都要比已經係笑話
個個結曬婚定長輩
定係做生意搵好撚多
而家興交換利是定點
payme利是原來已經有幾千年文化？
唔識嘢學人拋咩書包 獻醜不如藏拙啦
逗利是係擺payme出嚟搏人化緣
唔係出嚟拜年等人哋比自己？

佢個risk咪就係比人笑乞衣

垃圾仔可能細到冇payme

jm9

你可以帶頭唔派唔拎利是架 有咩問題
人地鍾意用payme交換利是互相祝福係人地嘅事
你老屎忽唔鍾意咪唔好比囉
更何況如果你係會質疑呢樣嘢嘅話 你根本就唔係人地個post嘅對象
唔好ff人地乞你錢

痴撚線

呢篇文間唔中係tg group都見到

咁樣玩抖陰都唔屌得了 人地鍾意玩係人地既事

勁撚幽默
祝佢全家比佢笑撚死

死乞衣

死乞衣

死乞衣

化緣

我朋友係無俾呀 不過朋友嘅屋企人俾囉
我都無俾啲同輩朋友呀不過我屋企人俾佢地
咁可唔可憐？ 你都幾得閒架喎
唔洗去拜年咩？ 可憐

原來逗利是係朋友互比

係咪返唔到工搵唔到錢

扮乜9咪又係你自己account

死乞衣

嬲撚到，死乞衣

人地鍾意咁玩乞衣遊戲關你咩事 守舊封建老屎忽

幾時話唔屌得 梗係有權屌
只不過你有權屌 人地有權辯護咁解
言論自由基本原則嚟

佢係咪做得多乞衣無家庭溫暖
做乜咁唔抵得人鍾意參與family day

唔怪之得咁無家教周圍r錢
原來佢平時唔會見親戚亦無人教到佢做人
好可悲

唔裝安心出行=唔係香港人

無得救

你係屌人出聲屌喎唔係辯護喎

比e D班乞衣

你唔follow，唔撳入人地story點會睇到

ig有條傻鳩早排生日已經po過一次QR code乞錢
依家過年又係佢幾乎係第一個po 個code

仲要用錯

好好奇佢啲asgn攞咩grade

我入嚟睇先知香港咁多cheap人 平時真係識唔到呢啲垃圾質素嘅人

反駁佢地屌人嘅理據 唔係辯護係咩
我想睇佢地點樣用邏輯駁返 但係佢地淨係識話人乞衣跟住就無下文 一係就玩誅心論 再唔係就好似係上面咁偷換概念

今年真係嚴重到有d你以為佢唔會咁on9玩埋一份既人都玩埋一份

有人post上嚟咪睇到

真大開眼界
老老豆豆我同啲fd攞去打下賞無咁嬲

岩啊..同埋佢擺明一開始意圖係想收錢 之後先再話捐612
有心既不如直接叫大家捐啦 ..

你都幾撚好笑 不嬲高登連登屌人on9就直接屌架啦
成班傻閪cheap精咁樣行乞仲唔夠on9
洗唔洗寫篇論文解釋前因後果先俾屌呀

上面嗰班我完全一個都唔識

我想問下點睇得出佢地互相比利是係互送祝福而唔係乞錢 同埋我想知點解唔可以就咁祝福而係要比錢
係興起咗個潮流無人知定點？

入10蚊落佢個payme閪係咪有得中出條臭雞？
大家唔好同我爭

你以前都會伸手叫人比利是？

你自己扮睇唔到就無下文
咪講咗周圍r人俾利是好cheap囉
講真咪又係雞碎
至唔至於要po code
我收greetings再約出黎仲開心
我真心唔了解依啲係咩社交呀
對唔住真係無接觸過依啲人哈哈
真係好撚肉酸 你真係咪撚再駁

大把人互相比然後po story互相多謝啦 唔見你地cap？？？
人地比幾多錢我 我比返幾多錢佢 加啲祝福字句 咁樣都叫乞？
依家係無啦啦比連登成班毒撚柒頭屌呀 佢地有權屌我 我有權辯護 就係咁

「知點解唔可以就咁祝福而係要比錢」
又想扮睇唔到然後話冇下文呀

點解要送錢先叫祝福？
無人cap咪你cap囉
我就淨係見到收咗人錢講句thanks 新年快樂姐
係咪收咗錢先開得金口？ 咁樣唔係乞係點？
街邊乞衣都係收到錢講句thanks 我見唔到有咩分別

乜見親戚要逐家逐戶咁上門架咩
開心大發現
不嬲都係團體活動
有利是收係好 不過唔係新年重點
重點明明就係禮節
依家新年守禮節會俾人屌做清高撚
我哭𠹌咗

鍾意俾錢咪俾錢有咩問題
我肯比 人地肯收 大家開心

細個屋企緊係冇教你唔好攤大手板問人攞錢
陰鳩公 冇家教

我都唔明點解新年會變咗錢係重點
明明講緊係比個節日一家人團聚
依家班大種乞衣就講到係收利是先叫祝福
等錢洗咪開聲唔洗咁樣包裝既

我終於見識到原來有好多人都係咁無家教
莫講話係利是
以前擅自收人禮物都會俾我媽打手板
真係咁好意思架咩自家啲人⋯⋯

本身都幾中意佢 而家不了
拎隻貓出黎搵錢

都係嗰句啦 人地po story無話比你睇 你自己要fol要睇又鬧人 唔識人又話人地乞你衣 人地根本無諗過叫你比 無人諗住預你玩阿毒撚 唔好ff好無

哇 Renee 都咁

呢種女人一定收開兵
睇撚穿你地
叫人比錢真係好低壯
一句利事豆來黎做遮醜
真係好肉酸

細個去親戚屋企拜年，有d親戚既朋友同場，三唔識七派利是俾我我都唔好意思收啦
原來而家風氣係喺網上咁乞都冇問題 唔知係咪代溝

仲要俾啲人spin到過節見親戚係受罪咁款
講真係fd嘅見你等錢洗直接出聲都幫啦

人地黃到咁出面 比人封殺得咁緊要 你唔講？
係手足幫到就幫啦
學杜汶澤話齋 唔信香港人養唔到香港人
但偏偏支那英皇啲偽人仲咁多人鐘意

覺得佢越嚟越扮嘢 都算
依家仲要出嚟做乞兒 不了

無俾曬全部人睇點解唔dm嘅？

借新年行乞
其實新年過咗佢地都可以繼續post

我估大部分比個d都係唔係長輩同未結婚

你都識講係比先會收
依家唔係人地主動問你拎code想比利是你喎
係班人自己post個code出黎叫人比錢喎
成件事既性質根本完全唔同
仲有啲人講到又捐助又求濟又助養咁
大佬呀 唔好咁肉酸啦

你又知人地想俾咩人睇，唔想俾咩人睇
d人成日有覆我story，普通交流咁，咁佢po個code係想俾我睇定唔想俾我睇呀

who？

架陣做show吖 有心就inbox la
係個story度乞黎乞去

d死乞衣冇家教冇腦冇logic 搞到我都想施捨幾蚊可憐下佢地

冇諗住預我地玩？post 得public 就預全世界玩架啦，冇啦啦伸手問人攞錢唔係乞衣係咩？唔好再同我講佢地係朋友互玩，我就唔信依家有陌生人pay 左佢地唔收，收得就係乞衣（唔好又轉fo 話人地肯俾關你咩事）。總之冇事冇幹問人拎錢就係乞衣。

另外，請問點解朋友之間既祝福用錢去交換？好扭曲

佢地講到朋友好fd子先會咁做架嘛
原來係用金錢堆砌出黎
好懷疑佢地係咪真友誼黎

杜汶澤啲節目嘅女
都有主持viutv d節目

我要睇腳

人地個個課晒金 如果我淨係打左句「新年快樂」祝福人 會唔會俾人覺得我唔夠誠意

其實咁多個po都話咩跟風又「等我學人po下先」咁樣
已經證明左呢個現象已經形成左一種不良風氣
唔係話唔中意咪唔好睇就咩事都無

同埋可唔可以唔好用無朋友呢啲19論點
咁同屎萊姆笑鳩大J有咩分別

係，我會勁唔好意思
之後有機會會買返野俾人

又拎黃出黎擋
黃係咪就可以手fing fing 攤大手板拎錢
佢係慘但係咪慘到無錢開飯要乞先？

明明就係歪風 成班大種乞衣仲spin黎spin去

唔係黃就大晒！
有手有腳有付出幫都話一件事
攤大手掌點幫呀？

比多d賣埋屎眼都得

小妹知錯...

係，由呢個post 開結到依家
Ig story 多左幾個人跟風
嗰啲年齡層都係廿歲或以下
證明呢個歪風形成緊

認真要錢同玩膠係唔同架wo
利申笑鳩咗玩膠班frd
但係上面班人係否定緊自己圈子比Payme利是成件事
你屌kol乞錢都算 上面比人擺嘅成堆係好少follower嘅private account 自己圍威喂玩
嘥曬啲時間拗 跟住人地一句覺得on9就屌架啦就駁咗
真係唔好對連登仔太高期望

得佢一個係黃其他post code嘅人全部係藍
點解其他人做同一件事就係乞衣
mcm就手足幫到就幫

仲有好多問題
萬一我朋友太多，明明我覺得成件事好on9，冇po過code
但係都有朋友跟風無啦啦payme祝福我，咁我係咪要payme番俾佢
唔pay番人會唔會俾人覺得我市儈
如果有20個人咁樣突然payme我，我明明唔想玩，但係都要逐個回番禮咁樣係咪好撚煩

老師?份糧咁多都乞？
Public定private?

你on9？你畀得我follow，你唔係畀我睇咁係咩？

而家係講緊成件事跟風反智on9垃圾
關多唔多人follow乜事

不如咁啦，整合返張kol 乞錢名單。
聚焦啲有影響力帶歪風既人，
Private ac 自己玩就算

要分析下對方同你既交情 自己推測人地係唔係想俾你睇

佢都幾賤 人哋俾88 佢俾1.8

成件事根本係錯
就當private account 自己圈子
但係朋友間點解要比錢對方先
咁樣唔係建立錯誤觀念係咩
呢一下你話係玩膠 但大部分人post得個code 出黎根本就係有期望 希望A君B君會比利是佢 到頭來無實覺得人唔夠老友
仲有啲人許曬願想要啲錢用黎買呢樣個樣 真係當正自己係用緊kickstarter咩

如果條仔以為人地會回番咁多水俾你 見到咁都唔知追唔追數好

如果係咁，followers 應該得幾個

有d直頭講埋金額 要100 20咁

有個好fd既fd都鳩埋一份 唔通佢唔想俾我睇

佢個icon識郁

btw 想知明明大部分人都用緊手機
點樣掃個payme code

大家有咩想同mcm講

根本就係個個都有期望收到錢
俾人屌先狡辯話自己玩膠又話自己會俾返人
係咪當人弱智
乜禮尚往來係咁架咩？

所以我咪無好似你咁係度乞食

開sem利是都話攞個意頭 少少地1.4/3.4
而家呢啲真係擺明乞食仲可以有人話係因為疫情冇得拜情先咁
屌 有得擺年果陣 你係咪都問哂你啲未結婚嘅朋友攞利是啊 貪錢就貪錢啦

行乞喺香港好似唔合法

未見過著到身光頸靚既乞衣
交返啲戲先喎
最重要嗰樣嘢「先唔評論」

成個po係咪就係俾啲私怨撚擺自己攻擊對象上去
好撚無聊 咁冇價值嘅嘢都有人講兩日

行乞嘅收入使唔使報稅

我係度笑緊啲貪心的小狗
街邊見到啲露宿者尚且會諗下佢地係真定假
行善積福都唔等於要做濫好人

新年流流 直接話自己係乞衣
真係笑咗出聲

嗰班話咩payme逗利是 係貪個好意頭嘅
話自己係乞衣 係山區兒童嘅 真係好好意頭啊

Public黎真心覺得佢唔知醜，教具邊洗老師買，用嚟自己洗就真

行乞犯法
就算真係有人行乞都唔知真假
識得佢知佢真係唔掂可以有其他方法
但佢衣家唔係唔掂係借新年行乞

有冇人可以send俾佢學校？
等家長睇下 個miss點樣做好榜樣
教學生乞食

有冇價值由市場決定，
一路喺熱門咪啫係有討論價值囉
（用返啲護航者既口吻）
上面唔排除有私怨，但好多都係kol

打錯哂*拜年先啱

根本就喺度行乞遲啲佢哋會進化到唔係淨係新年，咩節日都會出個q r code出嚟乞

成日話傳統可以改變， 而家係變到新年喺度屌你地班乞衣老母呀

我發覺有啲護航撚好鍾意講個point
- 私人ac
- 好少followers
- 大家圍內玩吓姐

其實係咪唔知ig有個功能叫close fd?
你私人ac
又唔加close fd list
畀「朋友」睇到
咁擺咗你出嚟
可以怨啲乜？

暫時唔多見到啲cap圖係close fd list
即係唔係好熟啦
咁其實未即係間接同唔係好熟嘅人r錢

如果我自已圍內同相熟fd玩
加晒入close fd list啦

既然傳統可以變 咁不如取消利是呢樣野

人哋表態比人封殺冇job撈喎
你地？有人離譜到qr code下面打個🤚🏻☝🏻出嚟 咩事呀 大公會呀依家？屌你老母 乞米當抗爭啦

諗咁講又冇錯，對護航嗰啲黎講條線set 得太高private ac 冇public ac 咁大問題

收一蚊仲要話有愛

我做咩都好
總之唔係新年流流發窮惡行乞先囉

屌取消埋繁體字啦
大陸人一早已經唔用
好明顯我哋思想守舊
配合埋呢個微信打賞式利是
名正言順做中國人

就係呢班撚樣搞到慶祝個節目都物質化
一野掉個payme出黎做乜鳩
你去同長輩面對面拜年，會唔會伸隻手掌出黎先再講祝賀語，好撚唔知醜

字都唔識多隻我唔怪佢

「萬一我朋友太多，明明我覺得成件事好on9，冇po過code
但係都有朋友跟風無啦啦payme祝福我，咁我係咪要payme番俾佢
唔pay番人會唔會俾人覺得我市儈
如果有20個人咁樣突然payme我，我明明唔想玩，但係都要逐個回番禮咁樣係咪好撚煩」

有冇丐幫中人解答下我
而家要keep住check payme有冇入數紀錄，好怕突然被乞衣

冇錢學人養

講真 咁又真係會有人比錢佢地呀嘛po個code就有錢收有咩問題我時不時都同人地講叫人助養我架啦 當玩膠又咁啱真係有錢收有咩問題
我立場就係唔覺得佢地錯同賣相一樣 話都係要話比錢既毒橪啦

正如好多youtuber都有擺課金link一樣咋嘛
你呢一年有付出過既 問觀眾拎課金好正常
但平常人做就會柒

話自己係乞衣 係山區兒童嘅 真係好好意頭啊
↑↑↑
原來佢哋以往拜年會話自己山區兒童嚟逗利是

即係人哋比利是佢哋會：「恭喜發財 多謝助養山區兒童」

依家玩.....即場拆人情！

想正皮 錯手負皮

過咗一日啲乞衣開始出story逐個施主多謝
呢個施捨$88.88 下一個俾得$0.88 真係公開處刑咁

佢係條街揸住個兜乞既話 我咪會俾幾蚊佢囉

我斗零都唔想化緣比佢哋
直接祝佢哋死全家

睇下twitter賣淫相班電子公廁臭雞
最尾件豬閪一定好撚樣衰呀屌你老母

乞錢都要鬥黃

人地主動俾你 你收就真係冇問題嘅
但特登po個qr code出嚟問人拎又真係有啲肉酸
不過…都幾有中國人嘅style啊

成班連登仔冇利是收喺度眼紅

其實都係玩下姐
雖然都真係幾柒

乞食就話柒啫
其實開sem利是有咩問題
唔明點解你咁憤世嫉俗

新年流流 你把口使唔使毒到咁
幫自己積吓陰德啦

香港咁多乞衣 真係上連登先知

妒忌使人醜惡

仲要話自己係黃 用支那寶

呢條女以前唔賣肉 依加好撚cheap

疫情呀
記得唔好去搭交通工具 人多呀
出門記得掃下個安心出行code啦良好市民

好撚柒

我樓下個看更都冇咁肉酸

話咁都要批鬥嘅人係咪自己都有po

原來宜家啲雞啲錢咁易搵

有冇link？想知做咩追擊佢

今日見到好多，心諗，點解呢個行為咁撚大陸喱都咁多人做。樓下看更都識得講返幾句好話比個笑容先逗到封利是啦，屌你老味放個payme出黎就叫人比錢，欠撚左你咩。

真。人血饅頭

佢份人懶到閪咁
唔搵野做依家黎乞食
邊忽有骨氣

有啲仲過份到要求最低消費

agger
講到朋友圍內比
咁咪私下搞掂share code/主動pay對方
公開「拜晒年」咁 之後貼個code 甚至開到聲叫人比
冇人迫你比 不過真係好肉酸
你真係去拜年都唔會直接同個親戚講比利是自己啦

下 好多放pay code出黎都係搞笑下
成班咁認真做咩

咳佢老母咩
知唔知醜

丐幫

又係有班友post自己寵物出嚟話助養買罐罐之類擺自己隻貓上枱

乜依家啲後生仔女咁cheap

藝人出聲比人封殺就比人笑佢出黎‘’乞食‘’

唔出聲就話無骨氣，藍絲賺大錢就話佢地奶人民幣好好味。

大家初初仲話黃色經濟圈自己養得起自己❓

Cls
想像下個畫面就好似乞衣揸住個兜坐地下發窮惡咁：幾蚊咁撚少就咪撚畀我啦

喂又話係新年心意圍內玩下嘅？10蚊以下唔當係心意呀？真係勁撚肉酸，當住面拜年人地準備派利是畀你，你都唔會講得出口叫人10蚊唔好派收返埋啦真係冇腦

你會唔會出街做乞兒當搞笑？

支那種

潮文feel

黃色經濟圈，唔代表唔使工作，攤大手板攞錢

就算眾籌都要有個產品或者business plan啦

呢啲行為唔應該鼓吹

最後嗰句近排就開始爆煲

好多social media做既野現實做都係奇怪架啦
你會唔會喺條街都大聲朗讀你諗緊咩或者讀你轉載嘅新聞或者拎住張食物相畀人睇
用現實生活會唔會做衡量social media活動真係戇鳩

見到你

真係好乞衣

根本就係, 成班做埋呢啲戇鳩行為同支那嗰啲「搶紅包」有乜撚分別

睇嚟大家都好憎佢

見到有個中同真係有人俾$0.88佢

呢位成日係fb/ig求助養/包養，大家幫幫佢please

特別係平時咩開chanel gucci 成身名牌袋果啲 重要乞人利是

現實生活做咪就係做乞衣 有講錯咩
大聲朗讀最多俾人當你傻佬啫
乞咗幾多呀你

明明結左婚先派利是，咁搞法我d後輩問我呢件毒撚呀叔拎利是點算
而家係攪壞哂成個生態，咁都唔叫歪風？

身型似av男優

同埋如果大家識既，private互相祝福完派都算撚數
kol po出黎三唔識七咁樣唔係乞錢？

淨係viutv一個都封咗佢唔少節目啦
入住又冇咗，其他節目做吓嘉賓又冇
你又知人哋唔搵野做？
你想佢搵野做
係咪開個微博寫吓支持止暴制亂祖國萬歲一點都不能少
之後大把野會搵佢做添呀
係咪咁先係搵野做？

支那文化入侵

至少佢夠誠實
講到明大家都只係靠錢去維繫

比錢純粹係想封利是比人 當一個活動玩下 互想祝福 你封幾多我封返幾多 根本無賺無蝕 乞咩衣 你咁鍾意醜化人其實你去拜年唔通又真係為祝福唔為錢咩 唔好講經啦仲企道德高地鬧人

呢個真係笑到仆街
十足十啲電話騙案咁

你好，我是Jay的媽媽

究竟要窮到咩地步先至可以新年流流揸兜乞食

唔通人地比返人又一個post 多謝人又一個post咩講到底唔知頭唔知路 又係度屈人話人乞衣 唔係個個好似你地咁貪果一千幾百 人地互相祝福玩下開心下 根本無人在乎係幾錢

人地就黎升仙架啦比佢啦咁高尚情操

人地電子利是係為方便同安全做 好奇問下安心出行又關咩事 根本安心出行就關乎自己私隱問題 正常都唔會用

咁都要批鬥人果啲係咪無朋友封比佢

又要人地付出 係自己人又唔幫人 剩係識叫人犧牲 睇唔出佢地幾有骨氣其實

以前同呢條濕鳩上堂 嘈撚到仆街
個個look同落仔一撚樣 乞兒仔咁撚樣

深水埗李鍾碩仲響度死撐

推死啲乞兒仔

乞衣面皮係厚d

有冇人整合返個乞兒username名單
方便查閱返啲id
認清身邊嘅乞兒朋友

其實一開頭都覺得佢地好on9
但諗諗下俾得錢佢地嘅應該都係啲frd或者長輩啫...咁都好似合理

你又知人地無做野，講到人地真係靠你啲利是去維持一年既生活咁。

比係情唔比亦係理，所必去公開批鬥一個會為公義而捐失工作機會既藝人。

不過算啦，香港人從來都係欺善怕惡，藍絲既不公義行為就好撚嬲然後繼續去夜夜笙歌然後就去批鬥已經得返半條人命既黃圈

好簡單一個道理
冇smartphone個陣
你冇去人地屋企拜年
你會唔會打個電話拜年叫親戚朋友過數先
見到有人合理化啲乞兒仔行為
真心笑咗

臭雞

其實你講黎講去都係果三幅屁
依家咪淨係cap啲R錢黨囉
唔cap啲so called互相祝福
咪姐係果啲唔算乞衣囉

既然你咁牛皮燈籠
咁我最後送返你一句
單機啦支那大種乞衣
腦都無學人講道德高地
抵你死啦俾人放上黎
好嬲嬲豬呀？

得啦得啦 你分身黎架嘛
原來係我太年輕
你開咁多個ig乞食都應該幾手軟下

同細佬鬧交有咩分別？佢都有做錯點解你唔鬧佢？
唔係黃做錯就唔鬧得囉。

無人覺得咁樣set icon 係for fun 純講笑咩？

笑咗 條友批鬥同屌都唔識分
一個人嘅教養都係百屌成材出黎
縱容佢咪同啲藍屍一樣無家教囉

笑死唔夠人講話人無腦

樓上講咗咁多你都無正面回應過
既然你根本就無腦 我再同你嘥口水咩
乞衣黎架咋你

人哋r錢黨果啲 我唔知佢有無比返人啦 如果剩係收錢唔比返咪乞衣囉我個point就係話你地咩都唔知就話人 果堆互相祝福同埋private左果堆你自己都講左佢地唔算乞衣你都駁唔到根本

支持MCM

Private果堆你又知係會回返禮俾人嘅？
啲人你識曬呀？互相祝福果啲依度見唔到有喎
點呀你好等錢洗呀？乞衣

人形豬

黃絲送錢洗

真係好核突
想祝福朋友唔駛post個code出黎
Post得出黎就係乞食
仲要有一班人覺得無野
邊有人會隨街周圍問D唔識既人攞利是
難聽D講真係冇家教先會做得出

好多朋友都互相傳錢，可能會變成新習俗

電子雞19 kol你屌我明
佢黃到同公司解約冇job冇飯開呀
到呢一刻仲堅持唔搭地鐵嘅真黃藝人

人地付出咁多唔割𥱊，你割人？

呢種蝗文化唔可以成為香港既習俗

對事唔對人！呢件事唔岩就要鬧，唔係黃做咩都要撐呀？

變撚咗we7派紅包咁

Block咗佢

gay ga

身型得 個樣唔得

你呢啲撚樣真係好噁心你見唔到有就代表無
憤世嫉俗懶清高都算 駁唔到仲喺度吠

把聲都唔得

蒙頭入閘

可能佢係現實中邊緣到無人理嗰啲

而家就係笑緊呢個風氣on9反智 道乜撚野高地呀死乞還

黎黎去去就係話人冇朋友唔抵得 笑撚死
果然係d弱智仔先會新年流流做乞衣

咁你現實中實係d幾蚊都要攞盡嗰d cheap精乞衣

你依啲咁嘅市儈小人
唔係覺得乞衣先配講道德下話？
你地真係唔識聽人話
黎黎去去都係得你兩隻蝗蟲係度唔知醜
你老豆老母都要搵窿捐 陰公

呢個最勁
同成班人係度乞咗咁耐&佢啲朋友又乞咗咁耐 點知過咗成日先知自己PayMe唔到 即係你有你乞 我有我乞
乞咗咁耐講句多謝就算

無銀行戶口

唔想睇 講還講咪貼相

佢賣閃卡好過啦

利是係人地比；
面，都係人地比。

成班qr code乞兒

咁厚面皮新年流流做乞衣又要怕俾人講

會唔會其實冇屌到？

香港00後 一係雞一係就鴨

姐係做愛?

我就係唔明點解同輩要比錢先叫做祝福呀大種乞衣
你唔係貪個一千幾百 你係幾蚊都要貪

揸部跑車，都要問人攞錢？

講得好好

我就諗緊點解ig咁多柒頭post自己payme
估唔到真係有過數

點解要用payme而唔用轉數快呢

行乞無分貴賤可行路可駕駛可坐車

有錢揸無錢養,大頭鬼無料扮四條

班小學雞冇經歷過冇smartphone年代

唔鍾意所謂爸媽文化就憤世嫉俗？
你都叫好啲
果2件駁唔到淨係識話返人係咪毒撚/無朋友呢啲人身攻擊。 果2件淨係識叫人俾錢自己來睇自己有幾多朋友都幾可笑
Btw 我唔認同大學爸媽嘅文化啫 唔代表所有人都要認同我 無衝突。
如果要咁樣拗落去 你認同po qrcode 叫人俾錢自己係乞食=柒
咁我又可以話返你人地想互相祝福啫 拎個意頭 唔明點解你咁憤世嫉俗
如果照你咁呢個世界人個個人都會係唔同範疇/議題上做咗個憤世嫉俗嘅人因為無可能每一個人都隨波逐流/盲目跟從

推乞衣

真 無證無據屈人唔講以為呢度中國大陸

米話玩下 大家封比大家有無聽書架

係無人理你地幾隻野 個個都po緊玩緊得你地咁得閒係度po人

會員 #258208 我要食蛋糕 及 會員#201905深水埗李鍾碩
2個淨係識人身攻擊，駁唔到就話返人毒撚無朋友。
乜你2個平時啲「朋友」無聯絡架？ 我仲以為朋友久唔久就聯絡 食次飯 寒暄下
原來你地要靠叫人俾錢自己來「祝福自己」自知道自己有幾多朋友？
祝福一定要建構係金錢之上嘅咩？
如果按照你哋講乞食呢個行為係為左新年祝福下
作為朋友pay me唔係有哂聯絡人架咩 唔可以直接pay 俾佢再msg講句祝福說話？
你地口口聲聲話人無朋友，會唔會其實係你地自己本身無乜真正朋友，而盲目跟風po 埋個qr code睇下有幾多人過錢比自己而數下有幾多個人會「祝福自己」從而獲得安全感/優越感？
唔好怪我學你哋果套 我都係見你哋講來講去都係話人無朋友先諗下你地會唔會係自卑心作祟

樓上個班嘜人黎...
有d仲要見私人Ac，又無咩Fol數

Yanny姐

佢地聽唔明人話架
巴打唔洗勞氣
當睇小丑就得

mk妹 你都識講係捐款啦 姐係慈善用途啦
咁payme你又係咪慈善用途呀
或者你認你係乞衣咁咪係慈善囉 on99毫無邏輯

睇佢哋啲留言真係好撚好笑
我拍過拖又多fd唔通拎出嚟講咩
要幾失敗先會拎呢啲嚟講
咁樣同政府屈唔出嚟遊行嘅係支持送中嘅有咩分別

首先 你話人人身攻擊 你笑人乞衣就唔係？你果啲就叫講事實 我果啲就叫人身攻擊？偷換概念？
第二 大家互相封利是無賺無蝕 同一舊錢你比我比返你 無利益輸送 何來叫用錢維繫
第三 封利是只係添加樂趣 大家疫情新年無年宵行無野做 想有新年氣氛 就咁講新年快樂差咁啲野 米派下利是增添樂趣
第四 直接比係可以 我都有咁做 咁po出黎等大家知有呢樣野 啲朋友再比再互相祝福有咩問題人地只係想有更多人做呢樣野 比更多朋友知 都係想派下利是比朋友開心下祝福下 至於唔識既人/follower 無人知佢地有無封返比人啦 但我只係知你唔知頭唔知路話人乞衣就同中共屈人無分別囉

我要講 我係認同啲收完錢就唔理人唔封返比人的確係乞衣 但我一直都講緊啲有封返比人既人 咁果啲係米就唔叫乞衣先你唔好同我講咩你點知人地有無封返比人 咁你都唔知啦 憑咩話人乞衣

私人ac 冇咩fol 數你又知？
本人蒲頭了？定係friend 幫手護航？

冇做任何野伸手問人拎錢係乞衣行為
事實黎架邊度有人身攻擊？

好鐘意睇啲mk仔mk妹懶醒咁出理論
俾人笑緊都唔知乜事

我前設係有封返比人 你識既乞衣會比返錢你？

根本同大陸行乞黨無分別，無提供服務但又問人拎錢，啲人平時會唔會派利是俾朋友？會唔會主動叫人俾封利是佢？

邊忽見到有護航？
就係成堆IG無個識，上IG搵又見到d非公開既
有d得個5-600個fo數
想知咩人唧

你繼續死撐啦，請問點確保唔熟既人俾左錢？如果有係咪退返？冇俾返嗰啲正乞衣，滿意啦？記得俾返人同提你幫friend 呀。

如果係朋友其實本身有contact 可以直接俾。另外，互相俾錢呢個行為真係好蝗，唔係有咩風都要照跟，咁大個人自己分析下啦。

非公開點解你睇到？
5-600 個人就唔係乞？

推個女出嚟

未分手真係好野

你真唔識用定假唔識用IG？
搜尋完個ID，就見到有無公開架啦
同埋我又幾時無話過唔係乞？
一直都只係孤陋寡聞問咩人黎
少留意d 所謂KOL嘛

唔好用疫情做藉口
以前拎利是係講好聽說話去求人比
而家個個唔係求 係po圖直接叫人入錢
唔講以為我差佢錢

如果你地po果啲人係比少左錢或者無比返人 我都覺得合理 但係人地出個code就比你地鬧乞衣又真係爭啲囉 互想派利是本身係中國野黎 咁呢樣野好蝗我認同 但乞唔乞衣就睇果個人有無比返人 你地要話人都要有證有據 唔係個個都咁仆街收完唔比返人 好多人都有出返圖有比返人

一到新年成班人劣根性出哂嚟
仲要唔覺得柒個下先好野
可能我真係思想守舊

好嬲好嬲
個行為係乞食 咁跟住做嘅人咪即係乞食囉
我話做跟風做呢個行為既人係乞食 你話我無朋友 想問你點樣得出呢個結論？唔係人身攻擊係咩？
事實上佢地係po 哂上去叫人俾錢自己當祝福 呢個係客觀事實
請問你又根據咩事實去判斷我係無朋友嘅毒撚？唔準諗 即刻答

再者，即係用msg講祝福說話來祝福人唔夠祝福？
Pay 加祝福嘅祝福大d？
如果你話msg同pay嘅祝福係一樣 點解仲要公開叫人pay 錢自己而唔msg 對家？ 定只係純粹滿足自己嘅優越感？
如果你認為pay>齋msg。咁我又想問你點樣去比較 ，咁最後個分別咪又係錢
如果解釋唔到msg 祝福同 post qr code嚟叫人俾錢加祝福有咩分別。

咪即係你地只係想滿足你地所謂嘅滿足感優越感安全感

我有三五知己互相講句 乃至小同中同大同group大家講句出入平安身體健康 有心咪大家學你地講互相派下利是
但絕對唔會係ig 到post 來叫人pay 錢當祝福囉
定係無人同你地講先要post 埋上ig叫人祝福你？

Fun

優先貼支那寶同支銀BOC pay
批L死佢哋

咁你又點知人地係咪乞 人地有比返人要同你報告？你唔知又點判斷佢係米乞呢 唔準諗即刻答

我米講左人地派利是係增添樂趣 簡單啲講無野搵野做 想開心下 着眼點唔係錢銀野 只係個過程同埋好多人開po都有講祝福說話

同埋你地po既係kol 你覺得kol會無朋友同佢地講咩好多都係想玩多

乞果d on9
俾果d仲on9

同意巴打所講
睇深水埗李鐘碩講嘢真係笑左
而家縮到話有互比錢既就唔係乞衣
我唔評論呢個論點岩唔岩先
但至少按佢個邏輯佢已經認左唔比返轉頭係乞衣
咁連登仔插佢地係乞衣其實佢都部分認同架喎
咪鬼死撐啦，好樣衰呀

死乞衣仔

宜家連乞兒都有人護航
笑撚死

佢應該仲以為自己好有道理，駁到人地出唔到聲

咁我評論呢個風氣/行為係乞食喎
我講緊係文化 風氣 行為喎
我無針對無公審邊一個人喎？？ 定你想講我人身攻擊緊個風氣？
你有你覺得呢個行為係樂趣，我有我覺得呢個行為係乞食
想問有咩衝突呀小朋友
Btw 咁你講到你根據咩事實來話我無朋友未？
講唔到係咪人身攻擊緊？
Post qr code然後講我好慘 助養下我講到咁都唔叫乞食
然後pay返相同金額就叫祝福
乜你想同人互相祝福會講我好慘 歡迎派利是比我 呢啲說話？
唔好死雞撐飯蓋啦
上面大撚把圖擺明係乞緊食

算啦 佢嘅智力根本唔足夠回應我地d point 冇結果架

佢本身係男人黎？

有無人可以爆下條仔啲黑歷史，新年流流孤家寡佬好想食花生

再嚟 乞食同互相祝福係2個唔同嘅行為
你post 係ig story 話互相祝福
同
你post 係ig story講自己好慘/叫人助養自己

前者目的係祝福
後者係想叫人pay錢俾自己
然後俾人話肉酸就話我有俾返人地架
乜嘢垃圾風氣都可以hit一輪 扮慘乞祝福乞錢都可以俾你地講到咁正義凜然
你同人拜年都唔會講我好撚慘 助養下我啦？

乜嘢都拉中共 拉中共嚟講唔等於你啱架小朋友

比1.01過d臭雞

話人無朋友個班人通常佢哋個圈子都係用利益，金錢去堆砌出嚟，用依個論點攻擊人都係為咗填補內心嘅空虛感

你乞咗幾多？上面邊個係你黎？

米你老母 唔識打個咪字呀？
係咁兜想合理化乞食
你有份乞又驚比人放上嚟下嘛？

乞得食可能都係跟開風，平時唔經大腦思考，字都唔識寫

不勞而獲係咪好有趣？今年乞咗幾多？

咁乞衣定義係咩呀？定還是你係大種乞衣呀？

你雞定鴨？我封俾你但你會唔會提供服務俾我？

上面邊個係你？俾個qr code黎 姐姐同你應下節

從來都未見到啲人咁樣行乞
係咪班妹妹仔平時屋企比唔夠零用錢

真係好肉酸
仲要嬲到上黎俾我地撚

其實幾好賺
1000個毒撚捐嘅話就係$1010

乞到幾多呀？
祝你年年乞食呀 屌你老母

馬交代表：manners 嘅iris fu.

屌得好

做乞兒都要發窮惡 屌你咩世界

宜家啲支那乞衣真係惡

死港豬黎

成17萬人follow一定乞唔小

班臭雞咁厚住面皮出嚟行乞又無事
到俾人拎出嚟笑嗰陣時突然之間面皮變返0.01係呀話緊你地呢班用QR code乞錢嘅臭雞呀

明嘅 連衛兵嘅眼界係咁上下

真。乞衣雞

見到個男frd都係咁 真係肉酸到

啲臭雞思維真係唔要得

推臭g

即係佢已經認咗佢係乞衣

呢條女都幾搞笑
又話唔down bee
跟住係支付寶到乞食

我直情唔去拜年添呀，犯法呀

你哋已經比大陸嘅紅包打賞文化影響咗
就好似抖音班傻鳩咁 你哋鍾意做埋啲戇鳩嘢 冇矜持
鍾意嘩眾取寵 然後覺得自己好識玩 on trend
喺香港人眼中 你哋只係不斷將啲事演變成柒嘢 好失禮
你哋呢隻叫不勞而獲 叫戇鳩 然後上嚟狡辯
講嘢冇邏輯又迴力鏢就想上嚟屌鳩人扮清高？
冇話唔可以同朋友交換利是 我理得你哋鍾意互派帛金
不過放上網嘩眾取寵就抵比人恥笑話你乞食
做人冇形象冇矜持仲要高調出嚟做小丑 唔係話自己山區兒童等化緣？仲望人哋會尊重你？
死垃圾mk

幾十蚊都要貪
想證明自己唔係乞兒仔嘅
捐款捐返出黎
貼返收據咪得囉
你地要祝福咋嘛
錢身外物啦

冇你哋緊隨大陸唔腳踏實地又鍾意嘩眾取寵嘅文化咁前衛
香港人有矜持 實務
個個似你哋鍾意網上乞食做小丑 世界會亂
民主係西方哲學 你攞民主嚟同你哋中國賤種傳統嚟比 唔分輕重 類比又錯 你唔好話傳統就唔好住私樓 叫人返去住寮屋嗰啲？而家邊個國家唔追求民主 不如話你講嘢冇腦 仲要攞民主呢樣躂人哋 都足以證明你唔係啲咩有內涵嘅人 而且你對中國傳統有一番執著 可以直接當你藍絲看待

比0.001 差不多

見到中同

你又喺度 大家專玩乞衣

呢隻前飛雞好作狀做飛雞個陣好成日打晒飛機自己做國泰去過好多地方好有見識咁樣

柒咗就話玩膠，有無咁著數

推死條臭雞
乞食冇膽認

咁啱呀
哪裡有肉酸 哪裡有得撚

玩膠就唔會放code啦跌咗落地執返拃沙

撚住其他乞衣等樓主蒲頭

雞

大師？點估到佢收左自己皮啊

Btw啲qr乞衣個食相又係肉酸既
又無恥 錢就照收
俾人恥笑又話自己玩膠
玩完膠俾返啲錢人囉 敢唔敢啊？
成班乞衣核突到

佢哋班度縮鬼乞衣仔點會過返比人
又吹撚到互比 我就唔信真係單單交易都有互比

尼d Mk智障妹真係

點解可以咁撚諷刺😅
為左乞食咪又係奶

同場加映 劉馬車條女

呢條女真係好cheap好污糟比個最撚dirty嘅人屌過 hpv應該positive 遲啲子宮頸癌嗰隻

喺呢啲臭雞眼中 資助佢買iPhone都係慈善用途

班乞兒仔都係藍絲

講到以為自己好有point咁成段就剩係識話人On9似大陸班傻閪 做小丑好柒同埋比人笑乞食 我都睇唔到你邊度有邏輯喎ching 講到底就係電子利是係大陸閪行為唔可以跟 但我重點放係你地話人乞衣喎 對題好唔好唔好係唔係都扯政治黎講以為自己好醒

好撚惡㗎人地

係呀有比返人呀
我見大部分都係收88回返8.8俾人
都真係有比返既

唔明為咩 好撚柒

p到咁犀利鳩都嚇縮

但係仲好多妹豬送錢比佢洗

po咗成晚，0蚊，口袋空空

呢條女都唔係靚
但估唔到劉馬車呢啲弱智仔弱智樣都食到呢啲mk妹

大撚把人比人封殺
紓尊降貴密密做都大有人在
做藝人做到行乞我都係第一次見
你咪繼續支持呢啲乞衣行為
我就只會支持有手有腳黃色藝人

我冇唔通你有咩 你唔照吓塊鏡睇吓玩嗰班係咩貨色咩質素都預撚咗你哋冇內涵㗎啦 仲上嚟兜 執返拃沙連人哋講乜都未撚消化到就學人quote 十足十隔離個徵手袋sales嘅大種乞衣咁撚蠢 然後走去扮最撚醒
乜撚嘢電子利是你大陸閪行為呀 你哋撚扭曲喎 明明我唔係咁樣表達你哋嘅食相核酸 然後唔知邊個mk傻鳩自己拉埋民主落水先 又攞人哋爭取同你哋嘅戇鳩嘢拉埋唔講 而家又話人拉政治落水喇？

呢啲mk雞 兩手空空已經食得啦
你慌佢哋有本錢去同人講本錢

叫佢等新年完 去考張綠卡做地盤啦
奀星姐 唔洗攬實個明星包嘅
何況又唔靚仔 個死人鼻

係咁打錯字
當推post比大家擇低上面班乞衣

幾年前已經見啲大陸人喺wechat行乞好肉酸 估唔到香港都淪陷

算啦...香港人始終都係有大陸人嘅基因 好容易就會變左好醜陋 所以有仔女嘅一定要比佢地去外國生活 希望可以用後天矯正返

你今日乞咗幾多？

雖然港燦係柒
但都勸你唔好對外國有咁多幻想
一陣間痴埋啲鬼玩抖陰clubhouse原神仲勁過香港人

有冇咁撚窮呀成班大種乞衣

封你老母咩 未結婚學人派

呢啲mk妹邊有讀過書呀 撚識分咩

而家做乞兒都大條道理

Ptgf 黎架嘛

我個舊同學唔止po上story,仲dm埋俾我

條女好眉好貌做咩咁睇唔開

哇咁睇唔開呀

挽佢老母

見到咪俾見唔到咪唔俾囉
親戚要隔空俾你，有晒你電話號碼直接payme你都得啦
洗撚你post qr code出黎咩

駁唔到

其實係咪HSBC 廣告嚟？

個格調唔會咁cheap

係似乞衣呀 有講錯咩
仲要中港接軌添
成班乞衣詐詐搏係到不勞而獲收錢洗
仲係到美化自己做情趣
食得鹹魚抵得渴
乞得錢就預左俾人講係乞衣㗎啦
又要乞又唔認 肉唔肉酸啲呀

你班乞兒仔想洗底
好簡單嘅姐
捐左筆錢佢
再post證據上黎
我地就唔再話你地乞兒仔囉
睇死你地唔撚會做

大陸派利是都係人地主動派
但呢堆人係自己主動乞
衰啲講句大陸都無佢地咁肉酸

係咪得香港有呢種乞利是文化

係大陸乞利是我估都會被人笑

大陸鍾意充大頭
香港人鍾意大大聲乞

吓 佢哋而家係問陌生人拎利是喎 咁唔係叫乞叫咩?
你會唔會周街隨機問人拎利是啊?

下面留話三萬會考慮喎

嘩！真係好乞衣

大種乞衣 啲狗公仲要比520

啲臭雞仲要貼曬數字公審啲窮狗公

琴日賺唔夠 今日仲要出嚟搵食

你個名

仲要講到明 yeah 不用去拜年了

毋忘屎家軍

斷人衣食 新年行乞

叫佢放多d福利圖啦

R完一日都唔夠 今日都仲要R

1.01有帛金的意思

的確真係仲有人敢pay

仲有呢件 成日攞童星個朵出嚟以為自己好紅

劉若寶

成班狗公，俾到又得到啲咩啊

我唔鄙視過Twitter賣咸相嗰班
最少畀咗錢有張相畀你j
呢班狗公畀完錢就乜都冇 真係蠢閪

冇人想畀利是你呀
我畀$1.1你 好冇

最後佢乞到33.8

Po 一 Po個 咁就成千啦，幾L爽

幫佢養貓咪即係入佢袋
本身幾鐘意佢，呢件事真係幾反感
希望佢諗兩諗會捐咗佢去幫浪浪 例如大樹下等等

Vieny捐咗算你

一睇都知呢個女人貪錢
又賣serum 又搵隻貓出黎呃人利是
捐錢？佢點會捐呀

有名氣，賺錢就梗架喇
Serum都係一買一賣，我覺得ok
但今次食相好肉酸

利申 無買過

乜唔係
已婚人士/ 親戚長輩/ 上司，先會派
幾時到平輩朋友間無啦啦互派？
做雞又要攞貞節牌坊
貪小便宜乞食大方D認啦

懷疑佢條仔綠帽王嚟 中意睇條女比其他男人中出再養返自己轉頭
條女又扮到自己屋企好有錢咁日日曬命post 做雞買名牌sls
真係有錢就唔洗3500/q la 有性需要都揾sp 幫自己標價3500/q 真係做cheap 自己
條女又比Nursing 啲人笑又比hallmates 背後笑 點解仲要咁厚面皮死撐話自己唔做雞

條友係咪曲解咗屋企張床要人個意思
如果咁都唔知 就應該係社運訓死咗嘅港豬
乞食咪認撚咗佢
究竟有幾唔知醜 有幾厚面皮先可以攤大手板問人攞錢
仲要繼續出story死雞撐飯蓋
從來都係親戚長輩先會派利是
而且你都唔會一入門口就開聲攤大手板叫人比利是你掛？？
同埋幾時變咗平輩朋友互派？
po個payme code叫平輩朋友派唔係乞咁係乜？
成班垃圾唔理解點解要派利是
明明係長輩對晚輩嘅祝福
成班數碼乞兒公開「拜晒年」咁
之後貼個code 係度求人比錢真係好肉酸

如果朋友圍內真係想派
咁咪自己私下share code
或者主動pay對方咪得
何必對住2千幾人公開乞食
連大j都笑尻你哋係數碼乞衣

最撚好笑係問埋陌生人拎

原來r完啲利是 喺用嚟食美心

屌 死臭雞

佢地得到一句「多謝」

垃圾論述小人之心度君子之腹到
第一，大把人一年都唔只見一次親戚啦，真係好等你嗰40蚊咩。第二，條友第三段仲on9，收正常利是就支持中國文化，就抵屌，然之後自己就收payme，你收嗰啲唔係利是錢係乜啊？吉儀啊

大時大節見下面都咁陰謀論，仲好意思喺度話人企道德高地屌你？低調啲食埋呢幾人咪算囉，係要出嚟柒

就係想人地多謝，但係人地show 都唔show班狗公

屌原來係藍之前仲扮黃上位！

可能人哋不嬲藍呢

ching一矢中的

人地天貓都做 應該不嬲都係藍

Booom

搵人開個新貼推上熱門！

垃圾千字文 冇人想睇呀 你興唔興奮關人撚事咩

啲人真係弱智仲笑連登仔撚樣
利是係人地主動比，幾時變左放QRCODE出黎主動R？
你樓下看更都無班弱智咁肉酸啦
新年你去人地屋企拜年會問人有無利是比
擺出黎好似要老馮比你咁
睇下到初三屌人地唔屌鳩你

其實開心利是唔一定要係咩組爸組媽俾
好多時都係朋友之間互相送取其意頭好
我只係覺得你唔需要咁重戾氣

你咁樣講永無止境架喎？緊有d specific case
點解你同意pay me 叫人俾錢自己當祝福係柒 就唔係憤世嫉俗 唔重戾氣？
我講某啲大學文化係垃圾就係憤世嫉俗 重戾氣先？
你個標準係邊到？
同你同觀點就ok，唔同觀點就唔ok?雙重標準
如果你咁樣同果2件有咩分別

再講，有幾多朋友間會互相送咪多數係所謂玩過o camp
事實係Cap同佢個house組爸組媽re u俾組爸媽
組爸媽同仔女reu 派俾仔女
多數係所謂「長輩」派俾「後輩」
有幾多真係同學朋友之間互派除非你地講好咗約定好啫
R撚哂頭
唔洗下下都係到話人點話人點想幫大學文化講好說話咪針對大學文化唔好學埋果2個講嘢唔係針對事而係針對人 咁樣顯得好低質

初四繼續乞食